唔好以為實有必勝方法 好多時最後都係講堅持

我地依家要預左個個星期都係咁比人分化架喇
唔好以為得我地有妙計 敵人都一樣有妙計
唔好以為有必勝方法 好多時最後都係講堅持

總之鬧完交就繼續出黎 繼續做自己認為啱既事
到星期六日大家又如常出返哂黎 滿返士氣

始終人多 就算無鬼 都要學識面對有人犯錯有人鬧交
唔係所有野都到自己控制 但你控制到自己繼續出黎

記住不分化 大家係一team人
唔好輕敵 的確係難打 但唔好灰心 繼續加油
最後想引用rocky套戲一句對白

好似拳手咁 你識揮拳時 人地一樣識
唔好見人出招就驚就放棄
佢地要既係恢復佢地套秩序
但一日有人反抗 佢地都無贏到
佢地要贏就係當所有人都放棄反抗
所以我地都無輸 唯有堅持

不分化不割蓆

完全攔截離境出口，會令唔少人真係未必得到賠償或者改機票既安排，而佢好難再拎錢出黎買過第張急機票
可能大部份人都好沉醉812既完美勝利，所以813都想重覆同樣既完勝
但大家今日都知道，晏就真係好少人，係812既10分1都冇

道唔道德既爭論廢話唔再多講

我想提出既係，阻塞可以做得形象好啲
而形象好係對爭取國際支持好重要，我明白救到香港既，只有香港人
今日晏就咁少人出黎我自己都好唔開心，覺得香港人爭取唔到係抵撚死
但多一個朋友就少一個敵人，多一份支持，就少一份反對

今日我見到T2阻塞係示威者同旅客之間短兵相接好多衝突，係好唔理想

我自己思索左一日，我認為最可以Balance到支持同效果兩者既

就係每一個通道都用行李車塞，係最左或最右既位置，留一至兩架行李車既位，俾旅客排隊上機，同時展示一啲道歉既標語，亦都可以減少肢體衝突

咁樣做係絕對可以令航班延遲，而產生既雪球效應，最後係可以慢慢逼到機管局將夜晚同半夜既機取消，因為要時間處理前面既航班

參考
我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

咁樣同樣可以做到癱瘓機場，你唔好睇少夜機同凌晨機既數量，轉機既亦都有好多，更重要既係，如果我地人夠多，我地可以令佢取消既航班提早，人數少就可以令航班要多啲時間上客先起飛，從而令後續既航班慢慢谷爆而取消
但係要一視同仁，全部都係要排隊入離境閘

絕對唔好有暴力衝突係我地同旅客之間出現